Part time master Full Scholarship

想請教下各位師兄，知唔知道會唔會有啲part time嘅taught master係可以申請full scholarship? By academic merits 或者 industrial experiences?

btw 你指出面啲scholarship as funding sources ?

或者本身大學嗰個課程有全額獎學金可以申請（校內）

taught master 係校學cap $，邊會full scholarship 俾你

我都係咁諗，所以先想睇有冇啲例外

香港有嘅，你想知邊科？

好多科都有Taught Master Fellowship scheme

Business-related! Thanks!!

可唔可以舉啲例子啊

係full scholarship?

會subsidy大部分既cost

Thanks so much!

正想講呢個fellowship, 基本上會有12萬cap 既scholarship, 其餘自己比
另外, 如果你係business related, HKU 好多business master 都有full scholarship, 但成績要好, 同埋都會睇CV
如果你first degree係first hon, 可以考慮呢個Warwick 搞既distance learning course, first hon undergrad 就會有full scholarship :

想問問ugc 果個好似每個programme 得幾個位？定guarantee?

小弟幾年前都有報過warwick果個，都好彩地有部分scholarship, 但係最後覺得PPM 好似冇咩用就冇accept offer.. 佢而家仲好似少左d科....

肯定唔係guarantee, 每個programme 都會有特定份額
因為business-related 都比較廣闊, Project management 都未必適合你, 所以你無為讀而讀好好
但比如你有一d 特定目標, 比如你想做finance, 或者你想跟潮流做business analytics, 咁個方向會好唔同, 要讀既書都好唔同
另外, 如果你想拎scholarship 係因為財務上想有幫助而唔係為寫CV, 咁我強烈建議你問政府借, 因為息好低, 又可以分15年還

15年?

係，最長還款年期為15年

當然，所付出嘅利息及行政費亦會隨年期增長而增多，如果能力許可，3至4年內還係最慳息又唔太重皮嘅選擇

帶返個頭盔:
借定唔借？還得到先好借👍🏻

其實係因為小弟有家室，覺得係時候想再進修下。好彩嘅係喺行業入邊都叫做有啲名氣，同埋以前讀書成績幾好，所以先想睇下有冇d master 係接近唔使俾錢咁可以讀

業界成就係好多business masters 都會考慮，好多都會提供career-based 既獎學金，不妨去唔同商學院睇下，佢地相對其他學系會多啲資源，獎學金會優厚啲

係未即係non means loan ?

係extended non-means 嗰種，同undergrad嗰種有唔同

呢個你唔講我真係唔知~~
但個operation 係未都係non mean 咁, 唔使審查?